不好愛 已經造成不少傷害 別再忍耐

好攰 好辛苦 好撕裂
我呃唔到自己我係個好人
好痛 好驚 好亂
好想縮埋一舊掩耳盗鈴

呢個世界總係有壞人的

點解唔科榮我艾豬 嗚嗚

唔係你del我㗎咩...